有無人好鍾意bread n butter 陣香味？

次次行過都過去，有無人知邊度有個隻香水賣？

我覺呀！ 入一入去成個人都好香!
同問呀

Push